咩球迷代表你係咩女仔

曼城：支持鏝城通常都係雞黎 拜金女
曼聯：撐得曼聯應該有返咁上下年齡 老女人
車路士：雞黎 成班25仔都支持 好快俾綠帽人帶
阿仙奴：應該好鐘意浪漫 要成日買野哄佢
利物浦：講就好愛你 到有事就咒你斷腳 死全家虛偽

玩具撚 返幼稚園搵男朋友啦

小妹男朋友上個月送左個Lv俾我😙

年年轉男朋友 騎牛搵馬

巴塞呢

講25 點都係阿仙奴最多25仔啦

中國國家隊

成班猩猩

Psg？

小妹係邊個黎

姐係高級雞啦

南華li

水晶宮

好女仔

無熱

打撚死你呀

應該好有錢 食軟飯

阿狗：大陸妹，嫁左件7廿幾勾屋邨死老坑